\beginsong{Forglemmegei}
\beginverse
En liten blomst jeg nu beskrive vil
Sitt ned og lytt oppmerksomt til
Du finner den langs sti og vei
Og blomstens navn det er forglemmegei.
\endverse
\beginchorus
Rattetibomtibomtibom, rattetibomtibomtibom.
\endchorus

\beginverse
En kveld jeg fulgte piken hjem
Vi gikk naturligvis i seng
"Kom her og legg deg litt ved meg
Så jeg kan kjenne din forglemmegei."
\endverse


\beginverse
Om morgenen da jeg våknet opp
Jeg kjente pikens varme kropp
Hun lå og smilte pent til meg
I hånden holdt hun min forglemmegei.
\endverse

\beginverse
Ni måneder gikk, og piken kom
Hun pekte på sin store vom
\textnote{Jentene synger:}
"Se her hva du har gjort med meg
Med din fordømrade forglemmegei."
\endverse

\beginverse
Moralen er: Drikk melk og la ølet stå
Bruk hånden og la piken gå
Det råd jeg selv så ofte fikk
Nå er jeg dranker og har dårlig… arm.
\endverse

\endsong
